有外國朋友黎香港工幹，問我有咩紅藍餐廳唔可以幫襯，邊度有完整list？

除左福建幫富臨集團d野同吉野家美心呢d大集團野之外，邊度有完整可信既list
最好有埋地址等佢google到

唔該晒大家

好多都唔齊 我自己用緊呢個

一禁成個google map
但講清楚 藍係唔好去

唔該巴打，之前都search到呢張圖同呢個網

但好似都仲未齊